樂視我屌你老母

半場完佐就無信號WTF

無曬嘢睇

Now 仲有？

唔知 樂視無曬仲有2年會員

留名

過左00:00 好似收左皮

有翻車路士無曼聯

做乜撚野呀屌

睇緊49000 無事喎

個爛鳩app死左?

屌

屌佢老母

廣東體育 可以睇到曼聯 頂住先

屌佢老母!!

一樣

比撚左咁多錢仲要我睇俄佬正仆街

Now 反而冇事睇到

真係收皮

起曬狗牙咁

now仲有

幾時先有得睇呀屌

其實咁算唔算犯佐商品說明條例

Now唔係買樂視訊號？

一齊告鳩佢ok?

屌你老味

有冇巴打睇到？

係啊 但係我仲睇緊阿狗

如果繼續無得睇我會告鳩佢，告商品說明條例好似好簡單，email佐俾客服睇下佢點答覆

大陸既樂視仲可以睇到

大陸同香港兩個版權黎

11點開始睇曼聯到而家都無事

屌佢老母，睇得半場

下…
行騙啦…

睇睇下車仔冇撚左

now 睇曼，無事喎

平時都已經聲畫唔同步 ，講波佬好似估到d球員下一步行動咁

好彩都有NOW頂住
屌你老母樂視

樓主 係電視 定 盒冇得睇？

盒

屌，搞乜撚野呀！
俾錢睇都睇唔撚到 有無得索償嫁

我電視啊

盒都睇唔到

now冇野

樂視唔得用now1台可以窩 屌佢老母

點索償

支那冇樣野信得過

睇咁耐波 都係第一次

俾朋友恥笑緊

點解樂視睇唔到但now得

樂視盒睇到now..?

有now英超1台 係頻道果邊

now用家話仲睇到但now唔係買樂視迅號咩

樂視盒同app 都唔得, 但直播一台場獌就得

貪部電視簽10年

可能知道樂視柒有後著

執撚左你告都冇用

有10年嘎咩

點解會寧寧舍舍呢場冇事??

屌樂視老母
不過佐埋你老母

50年都有

🥜

我屌佢老母咁撲街鳥

逼我睇曼狗！